如果24小時內見唔到渣哥、水門雞向龍門道歉，請黃藍list將佢哋列作藍店

分化撚
拉

如果24小時內唔見老鳳向渣哥、水門雞道歉，大家當你on9仔咁Ban!

我地要做嘅野係支持龍門
而唔係批鬥班鬥黃撚

「主動」搞分化嘅係渣哥同水門雞
出埋書呀屌你老母

佢哋肯向龍門跪地道歉之後
老鳳會再考慮

當然一定要支持龍門
但係如果佢哋為之前鬥黃行為道歉
係更大嘅支持

拉

如果24小時內見唔到渣哥、水門向老鳳跪拜，請老鳳每日開post問佢哋用左腳或右腳

老鳳唔係搞分化
如果佢哋真係肯道歉
就算點分化都分化唔成
老鳳係想要佢哋知錯能改同埋敢於道歉

水門渣哥分化又唔講

如果24小時內又再屌龍門就要考慮吓

我嚟幫手推

主動分化/鬥黃嘅
敢於認錯、道歉、改過
香港人先可以進步
同心合力抵抗共匪或者蚑那嘅劣根性/劣等文化
慢慢追上台灣人尤其係蔡英文嘅level

老鳳預咗呢個post負評多過正評
不過唔啱聽都要講
做錯嘢唔該承擔責任

啱

過去太多單方面指責
張先生張收據係年頭，年頭冇攞出來澄清
而家才攞出來，相信都係對方做得過份

道歉唔道歉冇人逼到佢哋，係睇人的修養，呢個我唔期待

最重要係日後再單向指責、抨擊就好難相信佢哋係同路人

exactly

道歉係冇可能嘅，只有不斷的鬥黃，尤其水門老闆

冇撚有錯
老鳳我甩p喇

支持

推

唔列入藍,開個新名叫''鬥黃''
唔駛驚鬥黃,反正鬥來鬥去都係個幾間,其他黃店唔會參隻腳入去

認同